不要走堂 attendance會掉下來

不要走堂 attendance會掉下來
得一句

你是天才 不用上堂也可以拎a

樓豬邊間教會

完全唔撚啱音囉收皮啦

音樂鬼才

不怕fail GPA 1點8

郭富城既弱？